(iOS/an)新game 週刊少年jump 我的收藏集 2

無人開我開

(iOS/an)新game 週刊少年jump 我的收藏集 1

不完全圖鑑

無人知定無人玩

交換所又大量追加

小人玩
有slam dunk

垃圾game LM

下個event 北斗之拳

雷奧

先升爆拳四郎

一早升爆
拳4郎本身都好撚勁

佢有招超快可以出

五指烈彈同岩山兩斬波都25秒

lm等櫻木

起馬要過埋北斗
10月啦

10月1～14 佢地啲慣常手法

On9 slam dunk要年底先有

冬季…唉

咁寫估佢12月就差唔多

佢D場景卡可以升LV未

終於

講起就嬲
屌佢老尾抽撚到戇鳩鳩
淨係得1抽
次次都要確認抽到重覆變銀仔
邊有咁撚柒鳩閪煩架

至少整個十抽俾玩家啦，而家麻鬼煩

呢啲冇錢賺就唔整

夠唔夠覺醒幣？

夠左好撚耐 ，之前課左10抽都唔中，呢度起碼第30抽

咁就有得玩
有冇課金？

之前課左10抽吖，雖然隻野我唔會用，但真係有愛冇計

我想要行運超人

又送石

點解用個又字
明明送得好少

以為今日會出比古
點知連個鬥技場都無埋

原來改左玩法晏晝先開
自膠

我愛羅

睇怕會係防御型

技防

比古又係抽?

battle arena 拎7000pts 有隻三星

server crash 咗

新關仲易過上次個活動 不過都係抽唔到新角

2星期拎7000分個個都得啦

battle arena 最高去過第4

佢唔好成日彈app 我已經好心足

無彈過app

咩機？

改咗之後battle好難打
有無攻略網教組隊

Agger 好多時比人集火打死一隻 人地又扣得痛

iphone 6plus

十抽又唔中覺醒角
有隻我愛羅算係咁

6plus 都彈app

冇

主要係開到招好撚大力既技就高分

被動技

今日最高分既一場，唔死應該高10分

噢啲被動技我全部都無留意 原來有用

見到有人覺醒咗

佢送咁多水
爆晒佢應該夠掛

覺醒左超必升爆出招算快

唔怪得推薦
點打…

event boss 好煩,被佢極速封技
雖然普攻都夠打死佢

自從知道佢出slam dunk之後無乜意欲抽新嘢 呢套又無睇開

一入開開哂啲大技之後等佢慢慢打隻boss好低傷

呢隻game真係好講對d角色有無愛
暫時咁多次活動都未有d想要到要課既角色
Slam dunk唔知會唔會好似星矢咁成隊湘北會好多up

有排等

我都係抽我有睇過個啲 電影少女同今次都無抽 同埋暫時5星都算好易升同夠打 所以好睇有無愛

一輸就跌幾百位 好刺激

我拳四郎章跌得勁慢

拎左明神了

我升咗做五星
佢做support幾好

跟上面巴打砌過副deck終於連勝pvp
城之內真係好有用
撐血等星矢出到技秒

最高分只係咁

我最高190分
但平時都係around 120-155之間

第一果個有6000分唔知點打
平均200分 點打

佢而家arena有被動技
純色隊真係收得皮

好難打
幾刺激

而家專打低勝率
學曹星如

留名

被動技係咪要擺側邊兩隻先用到 中間三隻是咪唔會用到被動技

全部都有
所以睇技排陣

聽完巴打教路即刻拎返隻城之內出嚟升

睇黎聽日拎到比古

單抽中咗レイ

我都係
大家加油

痴線，之前明明頭50
宜家已經輸佐7場
應該點組好

搵低勝率打咪得

手已入

冇課過，暫時0敗

其實零敗無咩意義 分數打得高先有用

招必殺升到4都無變
唔係淨係減cd呀?

到6真係無就無了

一場16x-14x

升到7
自已諗

嗯…咁真係有啲唔著數

本身見到90%9回以為起馬都升到100%9回架

都好勁啦

屌明明我滿技點解對面可以快撚過我出 pvp對面又打得痛過我咁多

滿技都要睇秒數架
唔通你基爺必殺快過人地25秒咩
如果你話同秒數既話我估關素早事

暫時最高分

點解最大damage咁高分

一堂零+星矢打力屬爆擊

我用同一隻 基爺就算啦我升都廢事

一堂邊招關事?

我都有咁諗過

jump 今次真係good game
1%都唔畀

可能遲下有修正呢…

in buff技 we trust

+特大攻

但cd咁長你點排位? 可唔可以分享下

冰河放sub 星矢50秒放技 一堂都係50秒放技
不過一堂成日比人集火打

要同啲低過自己pt既人打
好冇面

輸左咪仲無面

all i do is win

第一名咪
Btw , 排名唔重要，28號前有15000pt就掂

請問呢隻係咪重課
有冇首抽建議

無課過
冇首抽建議 因為所有3星都升到5星
有愛就得

重點係你抽到任何人物都可以升到5星
當然強弱另計
暫時開左幾個活動可以將某D人再升1級

零敗都真係好難嘅
不過coolapica四突真係勁

唔係打夠15000分就咩 咁多時間輕鬆啦

升rank有石拎喎

レイ 要突下先勁

而家用落效果普通

死守不敗

還好 出招夠快
用埋拎黎做肉盾儲星矢

我肉盾都係用一輝

4突係之前刷首抽刷返黎
20秒超必真係好勁，又高防

穩陣形

咁你真係無刷錯，之後嗰d 特別角都無佢咁勁，好似電影少女同遊戲，PVP可以放落雪櫃

推

我愛羅都幾好用

點解呢?

佢有招輔助可以防恐怖
打尾關好好好用

淨係入場頂第一下都好正，放全體技又擋到，每人打一下先又殺唔切對面

原來你係指打EVENT
我以為你講鬥技

打arena 已經有隊
唔想拆散

如果五突到就正

5突我愛羅pvp無撚敵

之前活動個10萬點唔記得換野呀

除左恭喜都唔知講咩好

比古絕招fixed

真係同我想像中一樣

岩岩先玩

點先有星矢

仲送5石

應該每人一隻比古啦

要抽
good luck

唔係
有關jump chapter 送隻兩星

不過暫時都未有用
一黎得一隻
二黎體屬打鬥技俾人秒

push

新event 幾時講

應該差唔多
BTW今次無交換所追加

本身都多嘢換

抽中鼻毛

呢排都好平靜
等佢出新event

又靜
又無追加
又無新消息

等佢完左北斗再睇啦

終於龜速地爬上S rank

好撚悶隻game 都係揀個勁隊友之後auto清體算 已經差唔多升爆哂啲角色 活動出得咁慢石都唔想用

要不是對角色有愛

首抽中鼻毛拳 轟焦凍
但唔知隻驚玩乜

farm野升野打活動繼續farm

玩回憶

卡卡西
抽卡卡西好 定留石抽slam dunk好

緊係抽晒佢入樽再課啦

0課

課咪破處囉

卡卡西好似係pvp報酬

係wor 放心留石了

悟空竟然冇覺醒

今次鬥技獎各2隻
去到7萬分先拎得晒d獎

娜娜

屌50抽抄哂 見到撒亞人忍唔住

新出嘅角色一般般

隻五突少年悟空係咪冇用

大佬，覺醒變猩猩都好呀

搞到咁 有d想棄game
Btw 13抽又唔中

我都有啲想棄
不過slam dunk 、照玩

點解唔出比達同菲利有得抽呀

又再次0石 開game都而家未抽中過一次限定覺醒到既

啱啱抽到モモ

我建議單抽，少啲十抽

最估唔到佢另外出多隻悟空
而且天津飯笛子魔童同比達跳晒

應該大把嘢出

唔好意思，好少玩日本手遊
我用緊android 機
我之前刷左個首抽玩左陣
啱啱再玩返要更

請問我係咪就咁搵返最新嘅apk檔
然後安裝完就識更新架啦?
謝

對

得左

thanks 巴打

恭喜

10抽唔中モモ

大家pvp而家點組 可唔可以分享下

我由晏晝玩到啱啱先升到
好撚型

都打得好快喎

你手上有咩？

有無話打邊關多D章 ?

我冇理到 不斷食藥水打第18關
佢有時一個都冇 真係

唔該晒樓上兩位

悟飯好似唔夠仙豆升突5?

夠 我4突仲有兩粒

我見d人推薦全技

我試試 上到S rank之後好難打

3萬分應該岩岩好上到
但就會上到80000分
再下次點算好

我突3淨番兩粒, 清曬任清曬關

隨緣
拎咗石就夠

有bug
啱啱畀返2粒

有冇人想玩多ACC

56lv差兩張
我覺得自己已經見到盡頭

唉屌 我up上ios11 icloud restore冇鳩左個acc 各位再見

無restore number？

用悟空打pvp好撚正

我以為icloud backup會包埋

最高一次

計埋collection點解差一隻悟飯

局你15000p換一隻

第三個分去到6x
你有悟空滿清場？

南斗超必爆扣5萬 之後悟空清場

pish

無乜好討論

hunter復刻

本身4突古仔 搞到我想追埋佢

抽爆佢

更新完唔洗升5星都突到

有啲想棄game
而家都係hea 玩

玩回憶係咁架啦

無人玩做特價了

廢事課

新果隻幽靈幾好用

鬥技D獎其實幾勁
係衰在突唔滿

有啲觀賞用

龍珠去到10/31…傻的嗎

其他野未READY
不過有追加都好
本身D野一早換晒
農緊曜日

hea玩中
同埋喪升卡

無新野
出年代up

有啲想棄，仲要悶多半個月先出新嘢

hea 玩中

隻game 真係捉到鹿唔識脫角
集咁多人物大玩都可以一鑊柒過一鑊

可以突3

準備出新角

有殺老師

準備update喇掛

如果1.3唔做啲嘢keep 玩家
真係好快898

就咁睇真係唔吸引喎
冇晒啲筆…真係要畀啲甜頭玩家啦

嚴重唔夠3星筆囉
一堆野進唔到
開位又唔抵

我係唔夠二星彩筆
同埋冇開彩筆關真係玩死
pvp已經見唔少人 -% 冇再打

點解會爭2星?
平時打上級出好多架喎

我跌三星多

黎喇黎喇
睇黎會大改

隨時趕客
希望生生性性

識做嘅嚟幾隻畀人覺醒下啦

10000pts 換character 抽獎券
多咗嘢換

進化item全部會delete
大家用得就用

有得換pts…
咁係咪應該掃晒啲筆先

發發啦
有200個王之右手之榮光
200x250pts

推推先
聽日update

反正都無人玩

又入唔到

三井壽

入到
送左隻三井

3jo

60級改左做6隻5星

有晒新三角

大獲, 隻悟空變左VICTORY
由頭升過, 得返30級

痴撚線V進左後170粒肥都升唔爆
得51LV

有得換雜兵去打

今次任務都係好易打
輕鬆爆機

你地會食咩V進

我之前特登升多左3隻基爺同1隻悟飯
再搵隻唔鍾意既

冇多

想問下食3星同食5星嚟限突係咪無分別

中咗隻五星reborn

真心一問
Over boost同victory 進化係咪冇衝突？
咁4星進5星應該食返同一隻既4星定係冇關係既4星？
宜家搞到好亂

食同一隻好似點都加多啲啲overboost

想問點先可以victory? 搞到好撚亂

食五隻五星

邊隻角係會反招... 我悟空出龜波, 然後變左我全體食..

未見過
會唔會其實係人地隻悟空開技

都有可能 其實我見過幾次, 明明見到人地未儲完

有就應該哄動
課都課隻返嚟

依家係唔係改咗出招之後 其他招唔會加返啲小小CD時間？

隻game煩撚左咁多
進化又要食同星

好似素早決定cd
同埋出招唔影響其他招cd

pvp難玩好多

而家pvp 3tune內攪掂
d招快都唔敢加速

速度 除左被動技仲有邊度會加?
我副deck明明無被動技係加速, 都加左3點

但我加隻忍空落deck又唔見有加多到

改版後pvp有冇咩人好用左

痴線抽咗成6萬粒鑽都抽唔到張5星情景卡 隻game又改到on99咁

隻獄寺點先可以突滿？ 依家冇得免費突滿？
5星食5星都係加得60

出招快嗰D

而家無左突呢樣野
轉左BOOST
最多BOOST6

應該係場景圖
同作品同圖案有額外加乘

咁多出黎既獄寺應該食自已定係比其他人食黎victory好

真係因人而異
因為你可以BOOST落其他角色度
睇你自己覺得隻野勁唔勁

鼻毛

鼻毛好撚勁
對住鼻毛成日都低分
我無

鼻毛應該係你打佢嗰陣煩
但用佢嗰陣唔係最勁
我係咁諗唔知啱唔啱

啲封技又快又煩

睇閣下運數
最黑試過封完星矢封拳四

其實大家pvp組隊是怎樣？

我未真係認真去組pvp隊
不過擺咗澤田網吉喺隊
搭隻女鬼、拳四、星矢同レイ

啱啱換咗鼻毛
好好用呀

其實點解有時打落去0？
揾唔到呢個特性

無呀屌

改左進化方法？？
依家相同卡可以用黎做咩？？

之前突爆左隻娜美星悟飯，依家去返lvl 50，但係有六個J燈，即係點

overboost爆燈
數值上強咗

而同級卡可以食咗去進化
三星三張
四星四張
五星五張變victory 可以升到60lv

終於升完廢綱 好撚悶刷到
先玩左三日

想請教下係有愛就升定有啲係勁啲 暫時打晒8章都未係好知啲技同個系統運作

你呢到好似未有一隻岩pvp用
所以有愛就升

o'ko'k

usopp 都可以升
佢絕招出得算快

任揀五張都victory？唔洗同卡？

唔洗

pish

r水吹時間,各位PvP最高幾多pt?

293pts

聽日應該有五星三井啦

想學野，你隊係點

我樓上有講

三井

而家新ver.真係好撚怪
boost計入手星數
2星10%
3星30%
4星60%
5星boost1
自已升星唔會加
變相活動角唔會boost得滿

逼人喪抽
我唔會上佢當嘅

但見過pvp有人0%勝率

唔好諗，殺佢先

呢個一定，但又無想像中易打

slam dunk 來了

流川會唔會係另一覺醒角？

應該仲有全國大賽event

我諗機僧好低
佢其他作品都出唔齊

11未有情報
同埋slam dunk 應該吸唔少人玩

要拎黑子出嚟

想問下依家係咪無得打古羅比加 d jump覺醒料？

對上先復刻完
有排

我估有排都無復刻
上次復刻好似係攝緊啲時間

來了slam dunk

十連七次必中花道

哪有石

3次10連都必出新角
屌佢老尾係咪知多人等緊入樽
今次咁攪

但有shin 同sket dance 阻住晒

想問下送果張三井食番自己都係加10boots咁咪好難升到boots?

佢似係畀你當兩星肥用

一次十連中櫻木
又可以繼續9玩

30張卷全部收皮

中咗三星櫻木

想問新玩想jump覺隻櫻木係咪有難度？
唔知d90幣邊到打到

90幣抽sence卡同換分有得換

啱啱玩一定有難度
不過個活動開14日
理論上夠既

30卷+500石炒

肝左半日，晴子討厭我

打錯，大猩猩先岩

啲章跌少咗

我都覺少過上個活動

真係好黑

今日第五日玩 想問下打關/PVP 要點組隊同升邊隻
唔該咁多位巴打

星矢拳四郎 升定等復刻覺醒

希索加烏索普綱吉就可以用嚟做主力

唔該哂巴打

各位好
新手留名

歡迎

要pvp一定要升鼻毛
唔boost都得

hello

新手10連
開得局未?

有赤木櫻木開得啦

Thx
但而家應該打咩先?
想快d升櫻木上去封面個個樣

全力打活動
打其他無乜用
打活動拎肥料升滿先

我見櫻木上5星
要拎d4星卡做素材?

係
但你可以用卷抽卒仔升上4星做素材

1.3ver呢樣野我好撚唔滿意

呢隻勁唔勁？ 有冇用？
利申有愛

今個ver開始活動角都boost唔滿
唔建議升

我自已就留1隻v進
淨低升5星做其他v進材料

有愛就用啦

呢隻我岩岩都升左做5星
就咁封面已經有排丁

想問抽出黎個d漫畫場境有咩用?
不停抽不停升lv

就係俾你升lv
無論你打幾多場都唔會升
要抽呢個先會升

抽左出黎可以編入你隻人度
會有加乘

4星我直接買 太麻煩

一早換晒D分

鬥技新獎

送券

我而家升到5星，唔識睇日文
請問5星仲可以升乜？
升招同升scene card?

謝指教

5星後仲有個叫VICTOR進化
你當6星啦
升完之後LV上限會變60
你直接督進化就睇得到
呢隻係活動角
佢會指定進化素材
活動打到/換
其他抽蛋角就要另外食5隻5星先進到

如果你諗住做主力一定要升技
CD少之餘威力亦大好多

謝巴打

但我想問點決定升邊隻？應該話，點決定勁唔勁？

5隻人物配搭有冇咩心得？
左右兩隻攻擊力係咪會廢 d ? 中間3隻就勁 d?

正常打活動佢會講係乜屬性
升滿LV用剋屬都無乜難度
打PVP要睇餸食飯
建議搵CD短既

中間3隻係MAIN.正常攻
左右2隻係SUP.低攻少少
以前分別好大
放SUP招必殺CD會加倍
而家改左喇

或者咁講，我而家呢手牌有冇咩值得升 sosad

赤木 櫻木必升
日日野晴矢都可以升下

仲有ヤミ都可以升

請問1.3pt點囉多D?

而家升到5星 櫻木 35lv
個招勁，但係等好耐先出到
請問升招會唔會令出招快咗？定只係加攻擊強度？

另外 scene card點樣升 level?

無得拎
升ver佢del左你d道具賠既

升技會減cd
升場景未開

覺醒章好難儲，要50粒

新手上路一定難
正常打3-4日就夠

老屎忽兩日搞掂

呢個預咗，不過想知打咩會出多 d章？
狂打高難度 最尾個關？

唔定
有時上4都跌好多章

新手報到

想請教下點樣 轉隊長？

去deck 果度換中間果隻

係一日內

你肯食石/食水新手都一樣得
我當然係講緊自然回體

新手有埋藍晶升rank,真係好快得。
但先要戰勝刷幾百場既沉悶

抽到三星櫻木如果升上去五星
係咪到直接抽既五星不同嫁？

第五隻5星安西邊到攞？

help

魚毛你好

抽返黎5星會有1j
但3星升上去得0.3j

每日mission

thx

好矛盾
用力隊又唔穩定，對面個知隊99%有波波
用知隊又開始唔夠力，西索入主力又易死

有冇大大比到意見我

J燈 有咩用？

即係突
每突都加3圍

鼻毛真係無解
唯一辦法係放主力落sup位

既係就算有三星櫻木
都係冇野值得開心

都唔係既
起馬你有隻喺手可以食其他野j
連隻野都無就

玩左3日，其實隻game for新手嚟講，抽蛋算係易，打兩三set主線任務，15level左右已出有3次 十連，算係唔錯

主力落 sup位會唔會出大絕慢咗？

而家唔會
但會低攻左

樓上巴打有冇課金？

刷左足足一日
一隻SS都冇
呢兩隻係咪都係唔入流？
想開波但怕呢兩隻太廢

其實仲有緒都ok啦
希恩又可以boost 1…

少少，唔過2.5k
早玩，只要有恆心就OB6

仆街
唔小心食左一隻安西老師
唔夠素材進三井

日日都有送啦

今次slam dunk個event係咪得櫻木可以覺醒？

yes

多謝咁多位巴打教路
總算覺醒到櫻木
但即時冇咗個動力玩

覺醒左你都有排升

想問下咁多位巴打
pvp 希索加同鼻毛用邊2招技？

小薯愚見 , 我會:-
希索加技1&2 ( 自BUFF + 打前排 )
鼻毛技1&3 ( 計埋必殺有3封 )

等下個event啦

同路+1
hisoka 專殺星矢

而家pvp嘅隊伍

如果廢剛出必打悟空扣幾多?

平均35000
critical 見過63000

27仲要打完前排唔死都有機冰結

我想問問......爭一隻4星安西上5星三井......但搵極都唔知邊度可以打返黎 換又無得換

event日曆有寫，隔一兩日就有

日替mission 嗎？咁就死啦 我有兩日無做，咪好大機會miss左

謝連爸解答

佢總共送7隻5星
如果你miss左3日就唔夠

唔該哂
想再問埋 櫻木同剛吉用邊招技打pvp好

櫻木得必殺好用
雖然我lv.10咗技2技3

27我揀咗lv10技1同必殺lv10
之後其他招無升過都夠玩

睇返原來非禮巴係pvp top50高手, 失覺失覺

隻GAME少人玩咋

個抽卡機率，呢隻game有冇事

又唔覺, 隔離壇討論得好熱烈

新手見到櫻木花道up所以開始玩
見到5星櫻木有得覺醒有新必殺技
但見到要成幾張5星先有得覺醒
想問下點先覺醒到 同埋新手係咪無可能做到？

爆體力水打event
3-4日搞掂

邊個

巴哈

呢兩日係咪會有新event消息
究竟係is定草莓先呢

唔該想問下係咩任務，唔識睇日文

mission all clear 獎品
都係喺event 爆夠2000體力

咁我拎唔到喇 新手贏唔到上級海南

有啲咩人？

話咁快又更新1.4ver
真。pvp
遊戲王復刻

要砌隊勁嘢

新手卡左係活動上級第3章...

求指點

中左櫻木同鬼塚一愛, 而家仲有個十抽

應該搏埋赤木, 定係其他pool ?

利申:新手

升鼻毛、烏索普
之後可以升轟焦凍

唔使博赤木，之後仲有
可以停手全力升櫻木

仲有咩人？

咁樣

有鼻毛都可以升
其他就睇自己喜好啦

我係咪升錯哂啲人

nami 無ヤミ好用…
佐助其實都ok
無話升錯嘅，睇自己中意咩組合

不如你刷過個有限定
如果想繼續打要升幸平
幸平萬能奶媽
新手唔夠人要黎打活動好用

而家應該追櫻木定抽其他pool

只有櫻木

隻5星有冇用

如果有櫻木都可以用下
cd唔長

冇櫻木

日日野戰鬥力唔差
不過最好搭啲強力隊友

加埋有3隻鬼塚啦

點算儲唔徹覺醒幣

等復刻

幾時完？

11/21

相同既5星應該食左佢定做進化材料

小薯愚見, 最慳既做法係 :-
相同既卡升到五星, 再做v覺祭品.
OB值會保留又可以覺, 一舉兩得

如果你本身v覺左, 但未OB6, 咁你直接食吧

聽日有v1.4

both 都ok睇你需要
最重要overboost行先

最主要睇你想唔想開box
如果主力唔洗諗緊係j左先
其他唔用咪留住
睇情況要黎v進定j

唔該想問依張有無用，中左兩張，唔中櫻木

體版鼻毛
輔助角色
唔算無用…

殺老師會唔會太勁

咁殺老師本身設定都勁

癬大手[img]
大家俾啲支持我

大家俾啲支持我

瘋狂爆石啦

報數
-0 -14 -6 -1 -29

加油

屌唔小心輸左兩場 俾番D體我

報數
-0 -13 -3 -0 -19
[/quote]

[/quote]
-0 -12 -3 -0 -14

-0 -12 -3 -0 -14[/quote]
終點在望

終點在望[/quote]
差2隻晴子

差2隻晴子 [/quote]
一定done啦

一定done啦[/quote]

多謝大家既支持 我得左喇

啱啱新玩得一隻5星轟
有11張卷係咪應該等聽日搏抽殺老師？

殺老師唔使抽
用pvp分換…

更正…殺老師好似係排名獎勵…

睇佢意思係以後都會抽到

好難講隻game有冇咁長命

算，拎去抽下幸平

V左尾果10級難升到仆街

要勁多啞鈴

入唔到驚？

維護呀
升1.4

好似維到5點

又要諗點搶pvp分

不嬲都hea打

新手係咪唔洗玩

揀人打可以睇到人地成隊
打分完全唔同晒
唔計最大攻擊力
唔計turn數
唔計hp

重復場境變換唔同左

啲分好難拎

唔知點計
1060打1061得20分
1080打1081又有21分
俾人打羸左場減左20分

個大啞鈴lv1變lv60
擺明畀殺老師食

啲分又要儲得慢

點解我搵唔到關打既?

你要咩關？

我見你地講暗殺關
又話咩拎分難

鬥技場咋嘛

三井個任呢..............

legend arena

今日完咗

屌而家鬥技場飛可以用石買，
明恰無課玩家

當你拎20分，同時又有一名玩家少20分。
新pvp只係將玩家分等級，再分獎勵

就算你掛機都隨時一晚拎百幾分

本來3百幾名，幾個鐘後開返變左做90

冇人打我

你試下放阿樂隊長

好似唔主動打人仲多分

睇死好快v1.5

一訓醒跌左好多
個個都用鼻毛封封封

就算自己打升幾多
掛機都倒跌返
我目標1300啫

記得打分換城之內
v進肥料

遊戲王抽唔抽好？

其實遊戲唔算好用

今次pool可以skip 雖然鍾意遊戲

留返黎抽雷伊啦

雷伊
防到鼻毛三封

一晚就俾人打左300幾分
算把啦

唉 i know that feel

好冇癮

exact7ly

逼人少打pvp

有，永遠俾人封，自己封極都封唔到人

好講運仔
唔知luckyman 有冇用

榜首條友

財主

唔知佢換哂交換所D野未
同時我個人希望D pt一季一季咁清

唔知課咗幾多金

應該未
不過應該換咗張五星呱

1200分已經係極限 可以做啲咩
得廢剛櫻木

我打左1516pt, 金主應該至少係我5倍
而交換所所有野加埋都係4800pt (唔計全屬料)

到底佢有咩目的咩, 真係摸唔透

純粹自我感覺良好果類人啦

仲有咩人呀

想問下有無用石，定有咩秘訣
因為我打到而家得兩百幾pt

200幾咩pt？
pvp 分定換嘢嘅分？

換嘢個分
Pvp卡緊1600

咁換嘢我都係得300分左右
有用佢送嘅券

有冇巴打跌穿1000分招股價？

而家純儲角算
冇用過金卷同仲有3000石

3000石

冇乜抽過

棄game前all in 啦

好想睇120抽結果會點

終於負負碌碌上2000分

多謝巴打意見 試下呢個先

第一條友咁多分都繼續打人

要威
要第一
唔係課咁多做乜

而家有兩個萬三
食花生睇兩個課神爭第一

真係悲哀

大家咩環境？

真係好好笑
兩個都打過我
我輸咗

hea打
千6 7

跌左就打幾場
過左1300就唔打

今日好熱鬧
勁多人打

要轉陣
我一發現打唔過就轉陣

見連輸5場好轉隊

一起身唔見200分

我仲見到你頂到2300分
上呀

啱啱頂得住
有16場走盞
大家加油

有新角色
jojo
sket dance
熱鬥小馬
山本武
朽木白哉

出jojo

@@@
skip左4jo
我好撚鍾意the hand

最後直路
反cup 反到手軟

快啲完啦

2214，守住100位

痴撚線每打贏一隻結算個分都無變
打咗成粒鐘最後1950

臨尾俾人打到跌串2000

差50…

最後幾多？

1447

開始堆肥

1966

cap 低battle log
之後去報仇

有班友一定係獵2000左右為樂

我最後battle log
十場輸八場

頭段好多初心者亂打送分

果班前列玩家嚟

我試打
唔好介意

唔介意

天才要退場？

已中@@@

得sket dance個唔知乜水

我中咗三個五星sket dance同一粒三星sket dance

抽唔到山本

有山本在, 古拿比加復活左
山本又有"達人", 個必早過超西

追多下啦

抽左30連喇

轉pvp獎
全攻形
1回狀態無效
可以考慮

好勁

sket dance 團太癲

我反而覺得一般
起馬我打落去易打過其他

屌
鬥技無左桃太郎換
我未換呀

佢每星期會renew呀…

想問下咁多位
小弟禁課金頁，佢load完一兩秒又無反應，再禁又係咁，重複又重複無反應，有無解決方法？
IPhone

APPSTORE轉左其他ACC?
隻GAME係日本ACC DL
如果轉左香港ACC就貨唔到

其他GAME都會係咁

我用日本ACC dl左隻game，之後再將個日本ACC轉做香港地區
正常應該課到架???

我唔知
因為我分開兩個ACC用

is 係咪天野愛朋友？又係buff素早出招嘅隊友

大家都係戀愛漫畫姐
同作者嘛

我知都係桂正和

係想估今次伊織係咩屬性…
速/技 ？ 素早大up？pvp又變天…

點解咁早就估佢係限定

jump慣例…點會唔畀佢限定

好似送50格空位

200變250

仲有scene 卡終於可以十連

根本一開始就要
幾萬藍石抽到戇鳩駕

單抽真係抽到訓著

我有20萬未用

超無奈嘅skip

幾萬水晶, 追一張scene卡隨時用2萬粒
同上面非禮巴一樣, 抽到on9

又延

maintance前完

非禮巴，爆多10石穩陣呀

恭喜恭喜

聽日朽木入場唔知點

安全

等緊fix bug

有人一開波1300被人打落700分

嘩屌
嚇撚死人

一嚟就6個
點追呀

有2隻打返黎
都可以jump覺

覺醒大平賣

應該都唔差
睇返拳4郎同星矢都勁
不過唔太岩用落鬥技姐

就咁睇都可能係心屬大勝利

條友第一日就可以quit game

你都有份打

我喺佢900時打
之後唔refresh想睇可以有幾低

我見過有人0分

好慘

中兩張五星伊織
一張五星東城

活動關唔洗打直接完場的

邊關

全部
關關都0wave入場即完

下 我無事喎

我諗你中BUG
睇住俾人BAM

中bug都要俾人ban
我都唔想中嫁，出完game再入番又係咁都解唔到

update咗未？

今鋪棄得，得十抽抽到好似用票抽咁

Update左

有呢個結果又真係好沮喪

我抽左個十連都係差唔多結果
好彩我無睇開呢類漫畫

我都無睇開，但之後十幾日個活動都唔知刷嚟做乜
Pvp又唔夠人打

降臨寵

另外兩個都可以覺醒

果段時間唔得閒就gg

如果係降臨就會不停開

聽日開
每日2個鐘

海馬啲獎勵

得2樣
btw唔得閒
淨係入去睇左1場
補血一定要帶
另外可以帶清狀態同多hit連擊

打咗一兩場就無玩
50000 一個海馬
都係打返event

有伊織/南斗/空條就輕鬆贏海馬

新手連女女高級都打唔贏

是咪唔好浪費精神打海馬

體力30…
pass吧

打1場先1千分
5萬分先換到1隻

打1隻算啦
7隻換哂要35萬，點打

無諗住再打海馬

bandai 真係生性啲
jump今年大搞ga

而家都愈出愈糞

係
海馬event 垃圾
玩家互動0
當儲卡game 玩

海馬太貴啦
5萬pt = 45場 = 1350體
自動回體打, 只能換一隻

機率跌卡仲冇咁嬲

佢跌啲獎品又少
跌下skill 書都好呀…
隻game有潛質真係畀bandai 潛落去…

每場30體先跌一張友抽
跌多幾張都無咁頹

已經無心機玩
抽唔到新野又打唔羸鬥技
主線同塔永遠無更新
活動一乘不變
強襲令人失望

我都係用舊陣打人哋啲囡陣
我而家真係寧願打sd團
等埋個新年睇下點
我見都出幾多新嘢

我做咗佢哋問卷
對隻game係不滿
希望佢地留意

佢揸最多人物最有潛力嘅game
起碼夠佢玩兩年講真
jump 今年又想大搞挽聲勢
嚟緊2018 又新連載又舊嘢出劇場版
真係唔明bandai 諗乜撚嘢

隻game 首要搞好social mode
有工會有群戰係基本
講真奸角最多係佢地
整個斯路遊戲
或隻greed island
肯定大把人玩

pvp 片嚟片去都算
獎品三個禮拜都同一樣

獎品又唔係好用

pvp都唔見有人用

好嘢

出親新JUMP覺角就打臉咁濟
其他角就等食屎

呢個真係
無女PVP完全唔洗打
淨係可以無女嘅同無女嘅打

慘了
好多都想要

新luffy

根據悟空既經驗
新路飛食舊路飛應該一樣可以升J

睇新luffy 啲招再決定

根本就改得戇鳩
由其是進化同J嗰度

進化真係7得交關
我啲power up ticket 成500張無用

我情願死係舊五突手上，因為人地超重課

而家多人ob6，只要係老玩家就有幾張在手
之前咁改法，你叫班原底重課既人嬲唔嬲

走剩一班港台澳同埋大量國人係度打飛機

垃圾營運

補充:
以前見到五突古仔，多數都係日本名

佢出藥罐都可接受
但進化變到抽返黎就不變J真係好撚戇鳩

4個新角
小雲來了
仲有艾斯

又打瞼

有邊隻特別勁？

十連落空了

中咗小雲3星

十連嘅石都無

22抽

得隻三星ace 五星都冇

有超西就直接用
我出我愛羅只係用佢招ps無，無其他用途

利申:無超西

梳

多隻V覺肥料啫

有冇エース嘅report？

雷伊難民

唔明

第一次無抽到而家食晒屎囉

力南斗復刻要抽呀
有佢差好遠。

非巴，你有冇古拿比加

已有滿J

囡囡隊打pvp勁？

有冇巴打教下我

利申 玩左兩星期 得囡囡

想問依個任應該點解

你做一隊全部同色

琴日幫完fd解

岩岩公告好撚嘔心地出左個使用率表
即係叫你快D抽佢堆野
唔係唔洗打

出返悟空同櫻木....

那有抽

無雷伊有撚用＿

我都想出返北斗.

真係好狗，計到盡晒

新年快樂
大家抽到好嘢未？

無，暫時夠玩。
但最想要艾斯，ob4以上可以直接入我玩開既隊

而家我練緊以下卡
力:一愛
技:團長
知:無
體:無
心:比比
速:jojo

如果一次練兩隻同屬，真係有排唔洗ob6

新年快樂

新年快樂，而家發現團長一愛真係好用
只要無心囡就輕鬆打

ob真係好煩
不過sanji 有一隻就夠
打arena都係要pts換嘢

團長一愛櫻木
後面擺鼻毛遊真

那有櫻木 依D高級野

而家開返pool 抽

唔想玩制服隊

中到唔洗咁的樣

出返北斗啦

大家開心啦

那有石

課好課滿

中唔到櫻木..不了

Check咗下係我愛羅同鼻毛
南斗我覺得真係唔洗課，中就中唔中就算

if you cant beat them,join them

最緊要贏，咩隊有咩所謂

下期pvp開佐為
睇落唔勁

又係得個擺字

呢隻game真係
一開始玩咗陣棄咗
之後出櫻木又玩番 之後比悟空打爆
抽唔到聖誕嗰兩隻 已經半放棄
上星期知有悟空抽又開新ac玩返 點知原來又多隻ace
輕鬆玩抽吓愛角算 次次新嘢都咁屈

btw大家悟空配咩技？氣合加龜波定buff好

得細悟空

其實無乜所謂
好少開得到
我覺得如果隊長技有加心攻就用BUFF

終於中超西

每日育成莊子

腿腿腿腿腿腿

又可以拎兩隻佐為&光

睇落無乜用

可能連event都無用

太早上千四
對上唔夠打
都係去返千三troll下先

四囡又未v又低ob
好難打

下期arena 獎品係比達？

今次又係中柱先係好嘢

請佑me 中新卡

速果張好似幾好

哪吒果張好勁咁

太公望都有出頭天

1抽中3星哪吒

我都係1抽中3星

不過event冇用
被剋

你班撚屌歐洲人

三抽三隻辣殺三星

比達同普賢真人來了

仲以為比達會係pvp

我都係
點知jump 谷封神大大力

柒達好似好難打咁

掛機過

練度不足

手動終於可以打到柒達

得15萬分有D肝

拎完就停了

15萬打哂?

我都突滿同換晒d 升技

一場一千分都冇

我差八隻真係肝唔到

真係中意比達先咁做

差7隻..唔肝啦

今日達爾大冒險
祝大家好運

無乜興趣
我無睇過

五抽 冇 完